尚悅·嶺原價加推 平均呎價逾16000

尚悅‧嶺本周五賣101伙

尚悅‧嶺新一張價單定價由390.1萬467.4萬元，實用面積呎價15,063至17,311元，提供最高3%折扣，折實售價約378.3萬至453.3萬元，折實呎價14,611至16,792元，折實平均呎價15,669元。發展商同時公布銷售安排，新價單51伙連同其他之前停售的50伙，合共推出101伙於本周五（11日）發售。

The Carmel 屌打尚悅嶺啦

哪裡來的自信

恆地出品必屬佳品，元朗鄉伸搶購

新界區爆一手樓搶客戰，攤薄購買力。華懋旗下元朗朗屏站朗城滙今日發售145伙，出盡渾身解數，上月底加推的72伙，折實平均呎價15,824元，與上張均價16,640元相比，減價約半成，又向地產代理以較高佣金促銷，有指所有單位可借最高八成「呼吸Plan」，不需要入息證明，但只能賣出不足出兩成單位，至晚上7時半左右已揀樓完畢，暫沽約25伙。

西鐵站都平過佢wo?

最平果個都成五球

話咗財爺出口術推返樓價上去
樓淡輸到仆街都仲未知咩事

仲未賣完咩

去左1/4

傳統地產霸權今鋪屌打d減價西發展商 小小事就宿